天生大汗真係好撚慘

我就真係世界級怕熱
夏天沖完涼到着緊鞋嗰陣已經流緊汗
等2分鐘巴士已經成個背脊濕撚哂
係屋企淨係坐係度已經低褲都濕埋

咁係屋企出咗汗就話可以即刻沖個靚涼
又涼爽又乾淨唔使痴luplup
喂大佬呀
我大汗我都唔想架
出到街行5分鐘已經成件T濕撚哂
咁我有時都會帶衫換
但係換多幾次d衫唔臭個人都臭哂
咁又唔係隨地可以沖涼
一上到車就比人啤撚到仆街

香水呀止汗劑嗰d未出汗嗰陣咪香lor
一出咗汗兩種味撈埋臭撚過汗10倍

好羨慕d fd可以打波都唔出汗

我隨身帶兩條毛巾
不停抹汗

減肥應該會好d 個人冇咁易熱

agger 係冷氣房都可以覺得熱
大汗真係好撚煩
但切汗腺對身體又好似唔好
我都想要個乾爽既人生啊

極大汗
出街帶毛巾抹汗

想睇睇中醫

太大汗唔係好事黎

我全身出汗，面手掌腳掌背脊爆出汗，最少三條毛巾

no la bmi正常

真係好憎香港夏天
行去地鐵站濕一次
落車嗰陣乾咗
再係地鐵站行上u又濕一次
日日番學都要濕乾兩次好慘

絲打多唔多腳汗

瘦撚但大汗

止汗劑轉用碌碌
唔好用噴
有毛用噴會接觸唔到皮膚=照出汗

止汗劑真係會止到汗咩
我一路都以為淨係用陣味去遮住陣汗味

大汗原來無分肥瘦
出街未見過靚女會出汗

用呢隻 廿蚊試一試
本身出完汗會臭既衫要掉左佢

試完就知冇呃你

廿雞幾大都試吓
呢個問題困擾咗好奈

大汗未係最慘。

大汗之餘仲要多面油先最慘

我係勁大汗
依家呢D天氣一行出門走廊就開始出油,落到地下行出太陽位就出汗
好彩既係我D汗完全冇臭味

我都係咁 大汗 同埋易出油

腳汗大變焗臭腳。

我都有
成塊面反哂光

大汗不分肥與瘦，瘦底又大汗...欸

更重要既係瘦底既話開冷氣又凍得濟，淨係開風扇又keep 住有條河流流動中...

睇中醫就講到世界末日咁話我啲氣虛又點點點，hold 唔住啲氣就一直流汗流哂出黎食咩補品都唔會有用。。。。

嗚呀我都係 已經頂唔順要日日着背心 唔理得咁多
我好想好似 d 人夏天着中袖

唔係肥撚都係咁

我由屋企行去地鐵站個5分鐘都已經濕晒又臭

之前本身諗住練抗寒
點知練成更大汗。每天暑假起碼沖2次涼。

真心大汗好撚慘
次次出街都要著埋背心係入面吸汗 仲要加拿大有男人味 用止汗劑 唔止汗但可以冇咁大陣味
次次出門口前都已經出哂汗 等車果陣成條隊得我一個係咁抹汗
日日都未出發 先出汗

熱少少已經出曬大汗
又要吹住冷氣好耐先停到

用gatsby個濕紙巾 又涼又除臭

我都係 大熱天 行段路 出汗出到好似落雨咁
濕左三張紙巾 都仲未止到

我行去地鐵站又係5分鐘
去到月台已經濕到件T連前面都透哂

我驚再着背心會再熱d留仲多汗

試下用止汗水晶
會流汗但無味
係用天然海鹽做

聽落好似好貴

次次老母靜靜雞較細個冷氣我都會即刻feel到

呢排真係好辛苦
日日全身都出汗
大脾內側出汗搞到日日好痕
隻腳都搞到間唔中脫皮

我本身大脾好粗
出咗汗之後行路磨到內側損哂

我都係大汗
着灰色衫 d汗又現曬形
着白色衫唔夠幾次就黃曬
宜家只可着黑色衫

我都係咁
有時都唔明其他人點解仲可以着嬲

咁曬着黑色熱死都似
但係得黑色先幫到我地

認真
D衫有廿心

D衫有菌
全部掉晒佢,買過新既
搵d運動,透氣料,唔好要純棉

飲多d水

我都係
唔知係咪細個開始晚晚都有做運動
搞到汗腺發達
好撚大汗

大汗肥毒
老豆老母遺傳
三兄妹都大汗到仆街
各位有無諗過移民
我好想長居北海道
不過日本有汗味又係死罪

不過無樓上幾位未出門口就濕晒咁誇張
我係人一急就會爆汗 唔會停

唔係 Sasa買100內
用之前用水整濕水晶上面就ok

女仔大汗先慘

屌，我之前條女d汗愈出愈香，搞到我係咁索

我仲以為女仔唔識出汗添
d女仔fd次次見到我出汗都好似見到怪物咁

首先你要有...

我有呀
搬去南極同企鵝一齊住得唔得

對腳有無

非打手
試左小林隻噴霧，出門口前噴兩下加拿大，上到巴士都未出汗

不過行番公司段路開始頂唔住又出番

一出門口成身就會瘋狂爆汗

大汗撚
大汗到會同事同學都會問
上年立下決心切左汗腺 但結果都只係少左啲啲汗
坐係到 落樓已經出晒汗
問過醫生 佢既答覆係已經盡切

大汗撚連切左汗腺都無用
利申 絲

想問下有無巴絲同我一樣 切完好似無切咁
定係我個醫生垃圾

我都好大汗 但好似無咩味咁 係咪我自己"聞"唔到

我都用緊呢隻 真心唔錯
有日唔記得用 件衫陣味酸撚到

飲少啲冬野有冇用？

btw有冇人用過g字頭髮型牌子隻止汗巾 想試下

而家出門口前噴熊寶貝喺衫度

再用g字頭牌子既台灣版止汗劑
貪佢夠薄荷同埋撈埋汗味唔會更加臭

去台灣買左5枝g字頭止汗
同埋買左隻唔係spray, 但都係噴既止汗劑
唔知叫咩

用完包膠

睇呢個 po 好有共鳴

唔好飲水

打小啲飛機會無咁大汗

而家用緊呢2隻

買左呢幾隻既藍色版

啲圖google揾 勿屌

揾唔到話唔知叫咩名嗰隻既圖
返屋企影上嚟
唔係噴霧嚟

btw sxsx, 卓x 黑色嗰枝香港版個人覺得冇乜用

爆水箱

絲係瘦底細粒定骨架大橫身？

樓豬陰虛

肥？

有時某d衫出極汗都冇味
有d衫少少汗就勁臭

大汗撚雖然流緊汗
但係睇到呢個post
都忍唔住要留明

係！啲陰一出汗就變晒型，又攣又油成個傻仔咁

慘得過我瘦撚都勁大汗 ? 肥仔就話可以減肥, 我已經瘦到無得減, 又少飲凍野, 平日有做開運動

BMI正常 唔係肥 但又唔係瘦到得排骨

其實有D咩真係有用
止汗劑? 切汗腺? 中醫?

我都有依個問題特別係運動衫
可以試吓用外面某d運動洗衣液

天生蒙古人...出街唔敢食辣野

汗係無得止
買d消毒濕紙巾抹吓把啦

利申唔會

我曾經都有咁諗過唔補水就冇水出
不過冇水出嗰陣應該可以下世再見

番緊學
又係去到地鐵站已經爆哂汗
今日着咗深色衫前面仲老透

有用過G牌止汗巾
主要露營訓前用
如果你好似我小小焗/熱就會出汗都ok好用
（冰涼感可以幫到你）
但個味都有d大
感覺佢係噴滿止汗劑既紙巾
上面d止汗劑已經好耐無用
反而想搵支無咩味嘅'碌碌'

次次食譚仔食到出哂水
一次一包紙巾

點解上帝要設計人類靠排汗嚟散熱

大汗其實都無野，換件衫行慢少少囉

最重要係個頭無論你Gel得幾好都好
出完大汗去個廁所照一照

屌，變左個柒頭

利申極大汗

由細到大都大汗 d衫一出汗就臭
依家著左u記airism打底
出汗件t shirt冇味 終於唔洗成日買過d衫
止汗用過好多隻 都係會有味
依家用緊日本一粒波果隻
有汗或者有水份會有香味 所以係越出汗越香
不過都係行一行就濕晒 冇臭味叫好d咁啦

我又係
不過我記得細個果陣無咁大汗
總結自己：

1. 肥咗30磅
2. 打飛機
3. 慣咗夜瞓

我諗都不外乎呢三樣

I know that feel

又大汗又多油仲慘

冇味但係件衫都會透哂

一粒波？ 有冇圖
btw個post好撚臭

中咗2同3

屌 除左黑白 宜家都唔敢著灰

我地都唔想
一撘車就會比人睥住哂

果隻好立好難洗
樓上果個止汗水晶我都用緊， 唔會止汗但用完d 汗冇味
sasa 早排買50蚊兩支

黑色濕咗都會現哂形

灰色真係好明顯

日日放工啲陰變到一枝枝咁
明明一日抹幾次面都係咁
搞到放工成日無心機行街

係屋企坐係到都濕哂

打少啲飛機同早訓好似真係有用

利申中醫話唔知陰虛定唔夠陽氣

但依家都戒唔到
最多都係隔日打一打

日本一粒波? 求link

出街三寶
毛巾 止汗劑 熊寶貝

個人體溫高，又流汗多真係好煩
係香港郁 d 就岀汗
唔好講影響人，自己都覺得唔舒服

我都係大汗到傻仔 好辛苦

熊寶貝咩黎

最慘仲要著西裝
公平咩

exactly what I feel
個身痴luplup好唔爽

件衫由落樓到番到學校都未撚乾
係咪要逼我着白色背心仔

對西裝巴表示同情
如果腦細要着埋件西裝嬲真係會想死

呢樣真 我試過大汗到一路行一路成個身濕晒之外，個頭好似岩岩沖完涼未抹頭咁係咁滴水滴落地下

噴落件衫到 有d柔順劑味

呢隻 唔知up唔up到圖
Sasa 45蚊粒 不過未見過有藍色同黃色
用開紫色 粉紅色本身就好臭
我又唔覺得好立
止汗水晶我用過 都有味

好慘
實比人望到實一實
d港女行過會專登避開
好撚on9

身同感受
沖完涼個下好爽,如果之後要出街,著返衫後再GEL下頭著鞋,呢段時間係屋企已經成個人慶哂,一出門口已經FEEL到陣熱氣,行落地鐵站一兩個路字已經出汗

其實係咪基因問題

可能祖先來自中原

我到着鞋已經流緊汗
所以我沖完涼會用條冰巾敷住條頸
希望可以冇咁快出水

夏天著唔到綿衫
一出汗就一撻撻汗積

可以試下用個d涼爽紙巾
多數我一入有冷氣商場就拎張涼爽紙巾抹一抹塊面同個身
個人會好涼+降溫

好撚熱今日

我個身唔大汗，個頭好撚大汗 成日好似洗完頭咁

食飯急少少都出汗，想飲熱飲都好辛苦，好似做完運動咁

止汗劑=前一晚噴先有用

我係後天大汗
以前好少
自從入左地盤做野大汗正常
但依加出街都大汗左 所以更加怕出街
怕臭到人

啱啱相反揮手， 大熱天時得半粒鐘至流少少汗

入嚟晒命

我好想唔係冬天都可以好有型咁著老西

臭到自己都頂唔順

建議你地試下施巴果隻除臭劑 （唔係止汗劑）
老實講真係大汗既都知止汗劑無撚用，撈埋一齊連件衫都會染埋色收皮+臭到仆街
用除臭仲好
出左汗都唔會點臭

背脊件底衫濕哂
結果連條褲都濕埋
最尾要遮住屎忽位
如果唔係d人會以為我瀨屎

食少少辣又爆汗，啲朋友又笑尻我話邊有咁辣，大佬天生多汗你估我想架，踢一陣波個頭就好似啱啱洗完頭咁真係好撚參

大汗撚
屋企吹風扇都可以出汗
離開風扇範圍梗加唔洗講
連續出個幾鐘大汗先開始有小小汗味
gatsby濕紙巾真係出街必帶

好多巴絲都係行5分鐘就出曬汗
我自己都好大汗但近幾年行d短路程出少左汗
試下放慢少少腳步
同埋心靜自然涼
心情唔好咁緊張 唔好成日凝住會出汗
到時就真係會出少左汗

i know that feel
我打羽毛波10分鐘已經濕到件衫可以扭水

但係一出汗就會好緊張
跟住就爆哂汗

咁慘
正常切完唔係會無汗既咩？
我唔敢 怕會補償性岀汗

利申 長期有手汗

沖完涼吹緊頭 已經成身汗

我去跑步 人地跑完都好似冇咩出汗咁
我跑完成件衫都濕哂 人地睇以為我跑好耐咁 其實跑左廿分鐘衫同頭同濕哂

有啲唔係啲汗臭 係汗整濕件衫 件衫臭

痾屎都成身汗。屌

但係帶幾件衫去換唔係好方便
一日換幾次又洗唔切
結論係大汗撚一世都係大汗/到冬天先開心

屌 我都係
我要較到個風扇對住自己吹再吹頭先冇事

切完好似唔代表一定出少d汗
聽人講d汗會係其他地方出番

我所有會激發臭味既地方都勁大汗
隔拿底 背 腳 手無一幸免
隔拿底最嚴重 長期濕
好彩女友個鼻夾到我 唔覺臭
但其他fd話臭

巴打有女朋友仲要唔嫌你臭已經好好彩
我同女神一齊行之後佢見到我濕哂即刻彈開十尺

補圖

今日又係熱到唔機番學

做行街sales，又好大汗，好慘
而家去見客真係想死，已經帶多件衫同底衫，但係去見客前，未到個客度件衫已經濕到變色
一日最少去幾個客度，真係帶唔倒咁多件衫
但係件衫濕晒又唔好意思見客

有冇人行路個時冇咁大汗
但係一停低啲汗就瀑布咁

濕到變哂色真係好麻煩
平時去見女神要早成個鐘到
等自己cooldown番
再用條毛巾抹番乾淨先

有 急完再慢番個節奏就會洪水

天生大汗既人 身體質素好似好啲

個身好似有熱氣咁散出黎 唯一好處係冬天完全唔怕凍
btw 有冇人連訓覺都會出汗

唔知係咪我怪怪地，平時出街好大汗，
但而家訓覺我都仲冚棉胎，唔開冷氣風扇都一樣，但又唔覺得好熱

我係絲，個身唔係點出汗, 出哂係塊臉到, 平時一定係係額頭濕哂先...
之後滴落眼啊 ，成日D陰都唔可以放落黎，唔係一定變左一PAT野

我
坐係冷氣房都覺得熱

大汗著灰色衫特別易臭

1. 衫要買純棉
佐記 底衫 / Nike Tee 都得
出完汗 盡量即日洗
沖涼時連埋件衫過一過水

2. 買條 Nike毛巾 搭係頸
頸位無汗
個身會舒服好多

3. 剃毛 再噴止汗劑
唔好諗環唔環保
你出街會諗左自己體味有無影響人
已經好過堆地盤佬好多

第三樣真
冇咁多毛真係冇咁臭

呢啲天氣出街好易出汗
有次比朋友掂到手臂
話我好笠
已經唔只一個朋友講
沖完涼吹頭又開始出汗
利申 超大汗絲

尋日行幾步路都熱到用汗沖涼咁

無女兒香咩

少汗撚 覺得夏天室內好凍 成日想出外解下凍

靚絲流汗大把人爭住聞

你想我屌你老母

你真係屌到佢老母？

完全想像唔到啲人著長褲係咩心態 之前暑假翻pt要著長褲熱到我仆街
依家出街翻學一定帶部風扇仔跟身 但去到搭車已經濕咗張紙巾 已經較到最大風一直對住塊面吹，但pat陰一樣照濕
好在自己唔算好大陣汗味 唔係真係唔洗出街

我嘅大汗程度超可怕,夏天冇可能唔開冷氣訓覺,但開冷氣又要擒被,一到訓醒,件衫枕頭加張被都濕q曬,大汗唔緊要重要d汗係會黃果隻,唉

大汗撚們有冇覺得今日出街出少咗汗
我開始聞到秋天嘅味道喇

開始冇咁焗

試下食野清淡啲，冇咁臭

唔多唔少同生活習慣掛勾，唔好賴天生

超級大汗撚 其實個身流汗我都算喇 屌你老母 我全身汗腺最發達嘅部位係頭呀 平時係屋企沖完涼 一路抹身 個頭已經一路流汗 出街唔洗講 落街等30秒車 個頭已開始滴汗 企多一陣 個頭好撚似洗完頭半濕咁 睇落似幾日冇沖涼洗頭咁亂咁油咁笠
到屎忽 仆你個街 啲汗痴住底褲邊 屎忽又濕哂 坐低一陣 已經feel到張椅都臭

我真係烈日吓打波先會出哂汗，跑步跑咗成公里先開始出汗

你入嚟曬命好開心

大汗不過唔臭

好大汗, 有時著短褲/裙坐人車, 明明我個人係唔熱, 其他位都冇出緊汗
但落車個陣個大脾位都濕晒, 好尷尬

流汗我冇所謂 但流完汗可唔可以唔臭呀
利申 大汗到可以扭出水 自己聞到都覺得臭
香港啲交通工具又多人又迫 我都唔想嫁

大汗都可係身體機能唔好導致，運動過量都會。可以試下睇中醫

個post 好多知音人 大汗真係慘過食屎 行兩步個頭已經成頭汗 攪到個髮型核突哂 面油又狂出 比人個感覺勁撚污糟 次次夏天溝女都會慘淡收場 因為比人感覺太唔乾靜 但我明明一日沖兩次涼

想4 出街帶多件3 同毛巾

番工帶兩套都唔夠

沖完涼出到黎又濕哂
除非開大冷氣吹

我明
我算瘦，出街食個飯都會全身濕哂
最慘係我有個肥仔朋友，佢汗都唔會出下

雖然d汗唔臭 但我覺得大汗最撚慘係成日睇落好柒好唔自在咁 人地乾爽自然 我就滿頭汗柒下柒下咁 人地第一眼就扣曬你分 點都係乾爽個個睇落相處舒服d
係咪毒撚多數伴隨大汗

same

做左多年運動 無耐力 爆發力低

陰虛自汗呀 食幾劑中藥冇事啦 一個個講到絕症咁

利申9up

係
成身汗好唔自在 又要諗濕左想換

其實臭唔臭都已經唔想再諗，街上比人望住你件衫濕哂，個大片汗印...個種目光幾咁尷尬...

今日試完唔太work wor ching
汗照出 仲要撈埋支嘢變到好撚濕
味就好似冇咁濃

屌佢老母
前兩日涼咗咁多仲以為秋天就快到
點撚知原來係幻覺
睇嚟我都係太年青
大汗撚s仲要捱幾奈先唔使一出街就濕撚哂

大汗問題維持左十幾年都唔知點解決

淨係買衫都買到窮
d衫着一個夏天就黃咗
由其係白色

其實大汗仲可以著咩質地嘅衫 件件都係會濕到一撻

絲 落樓下買個飯都岀哂汗

我今日就係咁
我寧願熱少少都好過冇風
冇風真係會爆汗

絲流汗仲正

用止汗劑條頸下巴會爆瘡

睇左大汁 ..

唔撚係掛
雖然我用完都係爆撚哂汗
但係用咗都叫冇咁大陣味

我都想大汁唔想大汗

屌我最煩係前面都出汗
搞到着咩色都係透哂
仲要d衫勁易起黃
到底可以點解決

腋下多汗 有咩辦法
搞到要成日著背心 先舒服d

巴打同我一樣
個髮型次次都濕到變晒

又係我喇
究竟點撚解人要出汗
屋企行去地鐵站又濕
等3分鐘巴又濕
濕完又現型又有味
屌
點撚知宜家連係屋企食個飯都流撚哂汗
我都係想安安落落食個飯姐
一到夏天連湯都唔想飲
唉
我都係去沖多次涼先

好焗呀

我都係 等車都瘋狂流汗⋯⋯⋯⋯

ching哩個時候仲等緊車

支持

ching 番夜？

企係巴士站一陣又濕
夏天唔想出街喇

又要捱幾個月嘅日日出汗mode

冬天呀 你在哪裡

屌！！！

大汗撚表示不能同意更多

連夜晚出街都流汗 on9